唔係話唔裝修，但既然有爭議，射還射準少少好無？

唔係話唔裝修，但既然有咁多爭議既時候，目標就要更加明確
其實目標有好多，如果話中資就要拆，根本拆都拆唔曬
唔係話拆完覺得好爽太快人心啦報左仇啦就係好
咁樣並唔係爭取緊民主進程，反而係一種好危險容易走火既心態
要諗返清楚到底全香港真正既目的係乜野？

引發搶掠絕對唔係好事，如果你對外國勢力仲有一絲期待
其實盡量減少不必要既CHAOS 係必須
雖然乜都會比D 19媒體屈，但咁就更加要避免佢地有口實
貴重品、銀行個類野就算搞左其實有乜大貢獻？

希望大家對準返政府機關、黨鐵等等。
感謝大家！香港加油！

同意
純粹政見唔同唔好搞

同埋呢排成日講係對等武力
一般既藍店，和理派都做到野架

至於真正需要裝修既時候，希望要有明確既立場同目標

又好似之前圍紀律部隊宿舍
都會有人話裡面唔係得POPO小心唔好誤中
咁既然亦有POPO宿舍，應該點揀好顯然易見？
其實都係同樣道理